罷食罷買所有支持政府 黑警既餐廳同商舖

聽到啲老闆 廚房佬喺到屌示威者就燥
屌你老母

聽到一次 永久罷食罷買

有無巴打報料

我現時知既係:
紅磡麥記
油麻地通達

推

推 求巴絲報料 建立database

推撚到佢地執

南記

石塘咀潮苑

全線譚仔同三哥

聽到佢地啲風涼話真係好撚燥

係LIST入面既鋪 , 全部都應該貼張圖表揚佢地愛國
等多D人知道佢地既愛國心

波爾錶

搵人整合

整合:

食肆:
紅磡麥記
油麻地通達
石塘咀潮苑

南記粉麵
譚仔

店舖:
波爾錶

Push

石塘咀潮苑唔喺
琴日有朋友去到 老細見到成身裝備
仲話筆多啲飯俾佢地食
之後入面枱有食客睇住電視屌 老細仲行去同佢嘈咗幾句
臨走仲叫大家加油同小心 話香港靠晒下一代

重申 有朋友去到 我無去

整合:

食肆:
紅磡麥記
油麻地通達
南記粉麵
譚仔

石塘咀潮苑(有待求證)

店舖:
波爾錶

Push

啊老虎堂老闆你係咪飲珍珠鮮奶飲到傻左

老虎堂

整合:

食肆:
全港麥記 （又叫金拱門， 中資）
油麻地通達
南記粉麵
譚仔

石塘咀潮苑(有待求證)

店舖:
波爾錶

Push

大埔翠河

整合:

食肆:
全港麥記 （又叫金拱門， 中資）
油麻地通達
南記粉麵
譚仔
大埔翠河
老虎堂

石塘咀潮苑(有待求證)

店舖:
波爾錶

Push

嘩屌 m記啦仆街

海富分店竟然站無貨無包賣，轉頭又俾晒狗隻

紅磡麥記唔係講緊寶石附近個間餐廳咩？ 好似唔係講緊麥當勞喎

紅磡麥記係講緊景霖廚房，因為佢半年前先改名，poly hall啲人都未改口
唔係金拱門mcdonalds

講過乜？

灣仔 汕頭街5-7精英電器
尋日係隔離買裝
肥佬 瘦佬仲有個阿嫂
「衝出黎屌 死暴徒 搵火燒死我啦」